如果你身邊有朋友會坐唔止十年監？

似乎會愈嚟愈多呢啲個案。如果真係有身邊人面對呢啲事，大家會點？

記得帶住佢嘅精神行落去，
唔好忘記佢因為啲咩而入獄。

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文！

唉
真係發生喺身邊嗰陣個感覺好難形容

暫時無

可以點？

我諗成場運動判最重應該係𠝹頸嗰個？
成日好鄧佢搶心 明明嗰個位點都走唔到

如果廿歲入 坐廿年都成四十歲

出到嚟成個世界變晒咁

巴士底監獄咁樣

笑佢on9
2014 2016後都仲未明香港人幾勢利

唉

你入埋去陪佢，咪人生更精彩囉